RTHK 記者被燃燒物擊中，割定唔割？

當事人都唔割，成班膠就爭住割
咁中意割去割自己包皮啦
根本連回應都唔需要

真, 成班係到屌屌屌, 屌你老母學撚下對家藍尸廢老黑警啦, 真係核爆都唔撚割呀
屌你宜家係到捉自己人, 食屎狗

唔割

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

記者保護市民
係香港市民嘅天使

感謝港台，香港人嘅電台

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤灰

推

Push

對唔住
辛苦哂

多謝你地 rthk ❤️

道聲歉，對唔住記者，唔好意思
唔完美，絕對需要改善

Say個sor點都要，始終燒到自己人

但好似樓主咁講
當事人都未割你哋割乜呀

屌屌屌割割割果班人屌哂你地老母閪
你有本錢割咩屌你老母

割你老母咩

不分化不割蓆不篤灰

罵不還手 只還口
打不還口 要還手

良心黃店要懲罰
中資藍店要罷買
仆街黑店要裝修

要道歉

一個準則可以破到而家死局

唔割
但係一定要道歉
唔係自己人就大撚哂架，好彩就話無事姐

表示深切慰問, 希望早日康復

人地都講左不割囉，仲諗割唔割蓆？
不過，手足下次出魔法要小心d留意下隊友同記者！ 不完美，可改善！希望記者朋友可以早日康復！

有無事